（性傾向）有冇人可以從醫學角度解釋下點解一個人天生係直 大個會變同/異性戀？

我以自己做case 想求解
患者資料：
性別 男
年齡 25
天生直男 直到不得了果種 初中時期日日想溝女 日日幻想屌閪，鍾意𥄫女 打波 睇av 總之所有最直男既野都做哂
病徵：
自從16歲開始出現同性戀傾向 莫名其妙地開始內心出現自己係女仔呢種概念，會好想留長髮 著裙著熱褲。
同男仔相處會變得怕醜，姿態都變得內儉柔美，會好想嗲人，買衫從男裝部變左女裝部，行鋪從運動鋪遊戲鋪變左化妝品鋪精品鋪，影相從扮cool扮man變成扮可愛賣萌。好想識男朋友 好想同女仔做姐妹 甚至睇av會變成代入自己係個女優比人屌
到而家25歲，9年時間，我已經係一個長髮及胸，亭亭玉立，出街會比人叫小姐，交往過幾任男朋友，比人無數次中出、口爆，同女性無異既小姐姐

利申返 呢個ac係共用，我個女仔fd屌鳩我話害佢比人叫偽娘

this

好誇張

真心想知 我覺得自己真係180度變

原來你係偽娘
但你啲社評寫得好好
覺得你係有識之士黎

你係變性，唔係gay

咁點解你要拎人地女仔鞋黎打丁既？

呢個係命運叫你去女裝

我都解釋唔到
性方面 屌閪而家已經完全冇任何期待感滿足感，反而淨係想要肉棒 想要精...
生活方面 睇男裝衫男士髮型 會覺得幾型但唔會想著，但見到邊條裙邊對女裝鞋好靚就會好心動好想買
會成日覺得自己弱軟無力好弱小 好想依靠係男仔身後，同女仔一齊就會變左八婆 鍾意講八掛講女人野etc

多謝 但成日比人屈我五毛/熱狗

因為你身邊既人 對你唔好
你想成為女性被保護既角色

我講清楚佢，呢個ac係我開，有三個人共用，一男一偽娘一女
兩個都係我fd 個男仔係外國話個學校email註冊唔到 所以借比佢一齊用
個女係我家姐，因為少用 真係一年先出1-2post果種 平時都係cdrom mode 所以費事搞 由於比人質疑佢身分 所以我都叫左佢都係自己搞個ac算

哭哭 咁事實上我真係曾經被校園欺凌既 唔知關唔關事

每個人都有性傾向同性別認同嘅自由
而且兩樣係可以分開睇
最重要係唔好標籤自己
有無影響到日常生活

個腦有事
個腦唔知咩區域係控制呢樣嘢，佢發出的指令改變咗你的性傾向

為左證明我唔係假膠 我決定自貼連id

冇 我可以係我既圈子入面好自在咁扮演女孩呢個角色

咁比利都唔係一出世就有24個

做咩要話自己係患者？你冇病

有無中出過男友?

基因痴左線好似係，當年好似啲人只係僅僅過半數話唔係病

呢個似係性別認知障礙而唔係性傾向。依家好似對性別認知障礙仲有好多唔夠清晰嘅定義，譬如想做女人同男人一起其實可能反而係屬於直嘅一種，因為佢嘅自我定位係女人去鍾意一個男人etc...

貼咗半個鐘貼到未

有少少後悔冇完全cut哂隻眼 冇化妝冇戴con 唔好睇 醜醜der

有冇做過愛

有

硬咗

你似係性別認同係女多過係gay

印象中呢度係有幾位手足同你情況係似，希望佢哋可以同你解釋多少少

第一你應該係變性 第二你呢啲唔係病

你唔係同性戀 你係跨性別

同男定女

唔係串係，係bio miss講架

之前睇書好似見過
好似係個腦某個結構有關
正常情況下男人嗰個結構會比女人大
但有樓主呢種特徵的人
呢個結構的大小比普通男人細 比較接近女人的size
所以會覺得自己係女人

咁除左會覺得自己係女性之外，同一般男性仲會有咩分別？

1樓講左...

如果冇tg可以加我line 可以搵我傾計
ms.chan105

未同過女？

我發覺我講野真係1999
sorry 我意思係個女仔係我家姐 但唔係親家姐

10幾歲果陣試過，所以先比較到個difference

多謝你咁好

我諗起起丹麥女孩套戲

唔係話呢種病同普通男人有咩分別
而係睇你自己覺得有咩分別
同埋搞清楚自己諗緊咩先
因為每個人的程度都唔同
1.你係鍾意著女人衫 定係直頭想變成女人？ 即係會唔會覺得自己唔應該有jj 條jj唔應該出現喺自己身上 甚至想切左佢
2.你係鍾意同男人扑野 抗拒女人 定係其實兩種都ok

1. 唔會覺得有jj接受唔到，但冇左既話又都ok
2. 想比男人扑

其實你自己接受到 又唔影響到其他人就冇問題
如果你想更加女性化 皮膚幼滑d 大波d就去睇醫生食雌激素

同你扑野嗰個人當你係男定女？
你係扮女人同佢搞定係維持男性的身份同佢搞？
係咪真係有人會如扮女人的男人搞野？